大家跟女朋友嘿休的時候遇過什麼最牛b的事？

嘿休完才發現安全袋穿了一個洞😭
還有一次是找不到包裝紙拉
真是他媽的牛b死了🙄

笑而不乳

乜撚野叫牛b啊，屌你老母
講啲人話啦，仆街仔。

LZ杯具。。。

樓主無女

您條港仔，牛b都唔識？

樓主真tm煞筆@@

666

依家用支那野都可以反供
你out唔out d

有一年回大陸吃飯
飯桌上有道狗肉

我正要挾一塊狗歡喜，也就是狗閪吃
大家都知道狗只一個閪
也就是一道狗肉只有一塊狗歡喜

一個大陸親戚也要挾
就吵起來了

他說：這裏是我們中國人出生的地方
你一個外來人，憑什麼跟我搶

我當下驚呆了

原來大陸人都是在狗閪裏生出來的
怪不得那麽狗閪

當下讓給他吃了

畢竟是人家出生的地方，
不好意思跟他搶

Lz tmd87

瘋了
都拿去槍斃

其實我冇政治立場，我真係唔撚知佢講乜春野啊，屌你老味
我理撚得你反共定反包皮啦，屌你打字打返啲每個人都識既字啦，屌你老母

牛你老母B

我聽唔明你噏乜春喎

樓主